---
layout: post
title: Happy Birthday OpenBSD
---

  

Je viens de me rendre compte [via des morts-vivants](http://undeadly.org/cgi?action=article&sid=20061019013207) que c'était hier l'anniversaire d'[OpenBSD](http://openbsd.org), alors bon anniversaire !


*ps: il faudra modifier la ligne rouge concernant les failles :*

<blockquote>
Only one remote hole in the default install, in more than 10 years!
</blockquote>

*Maintenant c'est '11 years' :)*

  